星的光點點灑於午夜

人人開開心心說說故事

知不知每晚想你十次百次

知不知對你牽上萬縷愛意